［求］有冇咩靜靜地既餐廳推介

同男朋友慶祝生日，想搵間氣氛有d浪漫，坐得舒服唔好咁逼同唔好咁嘈既餐廳，畢直兩個人600蚊內既，西餐，最好九龍區，有冇好介紹

半島頂樓

食過2) Aqua Roma & Aqua Tokyo
$16xx
同埋幾嘈，英文點餐，個景一流

唔該晒
但over budget
第時返工可以一試